超音黎講，邊代最靚？

1

右下
中間灰色果塊嘢雖然唔知有咩用但型棍

暴風超音

暴風

第5代黑色透明特別版

暴風超音 同旋風麥林
絕對係突破性嘅設計

同麥林一樣，3代

最型真係佢地

果時睇coco 知道第三代嘅設計
到去玩具鋪見到盒面，買番去再砌埋真身
一路都覺得好正
心中悸動直頭拍得住果時睇ZZ高達見住佢出場合體果下

右下好似營多包裝紙

暴風超音

要排的話就3>4>2>1>5

但係對定風翼好易甩一撞就甩

第二代

望落去surface area 最細
風阻少d

識貨, ching!